【幫下手】被捕消防員申請保釋再被拒 未能見證骨肉出世

明白議員應該已好忙
但可否搵方太太
未必係議員
任何團體都好
睇方太太需唔需要援助
眾籌又好乜都好
一呼百應

預產期係本月中
擔心popo會出手搞佢地
好希望小朋友可安全出世
你爸爸係香港人既英雄啊
我地唔知點救佢

但至少想你同你媽媽可以安全

蘋果新聞

11月10日各區開花抗警暴，一名已婚現役消防員在旺角警民衝突中涉嫌投擲汽油彈，被捕時涉管有多支汽油彈等攻擊性武器，並且襲警。他被控三罪，早前提堂後不獲准保釋，今向高等法院申請保釋，再度被拒，須還柙至明年初再訊，意味他將無法親眼見證骨肉於本月中出生

被告消防員方志雄（33歲）今獲腹大便便的妻子等親友、以及數十名看來是消防同僚的大漢到庭支持。據知，方妻的預產期為本月中。

被告被控襲警、拒捕及管有攻擊性武器三罪，控罪指他在山東街和西洋菜南街交界襲擊及抗拒署理警長X，並管有四支汽油彈、一支鐵筆、一個鐵鎚及一把摺刀。案件將於明年1月21日再訊⋯

Push

推到有團體/議員見到

推

英雄

推！

推呀
手足黎架大家

tui

留明，學生，可以捐1000蚊

可以點幫？經濟上？

其實議員出手會穩陣D，可以有晒律師團隊跟
我地可以去pm議員問下佢地有無辦法幫手？

有無人識佢地
幫手捐錢

可唔可以叫家屬同612基金拎幾千奶粉錢

推到出名嘅人寫求情信

有咩可以幫到手

push

推到有人幫

已獲發不反對通知書

我唔知可以點幫，只可以幫手推

好人好報。

推下

屌真係仆街

消防員有難，八方支援，支持眾籌，解決佢家人生活費

法律不外乎人情

遲早消防都罷工

消防員有架生有幾奇？

其實現在有冇律師幫佢?

可以問下612有冇幫過佢嗎?

我地要令個小朋友知道佢老豆係真正嘅英雄

消防手足 撐住
好記得救人救火
你最後選擇左救香港
你救左你未出世既骨肉既將來

推 幫手呀

一定要冇事啊
好人一世平安

點課

法庭真係最暴力既地方

作為消防員同火打交道都好正常

好想捐錢比佢 我地欠左佢

推呀

手足要人幫呀

班狗有心搞佢 本身已經憎消防 而家仲有位入
根本成班無賴 黑社會都有情有義過佢地（唔計香港同大陸哥班 哥班都係無賴黎）

Tui

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

點幫

推手足唔係condom

推 可以點幫

推~

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

有咩要幫手出聲

我地最好嘅幫忙，就係繼續光復香港，俾佢同佢一家人有個美好嘅將來。

仆街黑警

警甴老婆彭寶琴

推呀 英雄

推
想幫手

可唔可以幫下消防家人 妻子就生喇
真係會有抑鬱嫁 經濟上大家幫幫手

Pish

721就保釋兼條件降低
我哋要夾分補償番比各義士

應該唔會坐好耐
一年起兩年止
但係無左份工真係要幫幫

之前有post講過消防手足
但唔知可以點幫佢?
佢果區冇黃議員咩?
幫佢眾籌等佢少樣野擔心都好

我要課啊，點科啊！
直接搵佢老婆！？

手足見唔到自己個仔女出世，就等於我地第時都未必會見到啊

可以點幫

慘

有無捐款途徑？

捐錢比撚屌612基金, 不如直接捐比呢D家屬仲好

仆街官

推 救手足

議員

推！！

香港未光復仲生下一代

消防手足

首先要繼續行使每八日申請保釋覆核權利
申到得為止, 煩撚死個官

你的仔女一世以你為榮

推 區議員可以用公務身份探訪 快D幫幫手

幫幫手啊 手足黎咖

對於消防巴嚟講
最傷心嘅應該係老婆生bb嗰時冇得陪喺身邊

為左香港，有乜所謂呀？

至少都要包奶粉尿片錢啦 你地個小朋友 香港人幫手養

我地去backup方太

雖然真心想問洗唔洗幫手照顧你老婆
但依家講句個感覺好似唔多對路好似會俾人屌我

你老母就係唔應該生你

死黑警！重話禍不及妻兒

黑警死全家係一啲都冇錯

佢選擇咗救香港
respect

香港人不會離棄任何一個手足

推推推推推

推啊

.

藍底無人性法官心諗：你叫你老婆小產你咪唔駛見證 點解要我比你保釋

手足

推
推
推

好多冇料又要奶共先有一官半職既仆街法官，唔好當佢地好正義 佢地只係打工咋

佢住邊區

dklm

any ideas on the possible penalty (# years) if all are in?

呢個真係要推

仲要押到成個月

自從有呢單野

我決定全部黑警既婚禮都會到場慶賀

又一單最後入唔到都要你白坐幾個月
到時工又無精神又折磨
黑警老屈又無後果

法治咼 有險可守咼

一定幫，有冇議員跟緊

fk popo

唔知應該點幫 不過推左先

想捐錢幫

幫推

1212

幫推左先，再等途徑實際幫手

辛苦手足，推到有人知點幫手

推到有人幫手

[零售寒冬]聖誕檔期和理唱x和理shop

捐錢？

堆

推 救救消防哥哥

有最新消息未，搵咗議員幫手未？

push

致敬

為左打柒你班廢狗呀
一打三你地都輸

垃圾廢警
拎支棍邊夠用
有槍都驚你開唔切呀

我地唔會忘記任何一個手足
推到比議員見到

有議員見到嗎pushhhh

議員請幫忙

義士

推唔到

Ching係真漢子
留名 睇要咩幫手

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

消防

up

點樣可以幫到手足

//就近日網上為受社會事件影響的消防員表達心意一事，當事人家人託本基金轉達信息如下：

「我們十分感謝各界熱心人的關心與支持，累積捐款暫時夠應付目前所需，為避免各界人士誤會及分散其他同路人士所需，我們請大家暫停捐款。我們如需要幫助，會再向大家提出，再次感謝大家關心。」

本基金會繼續和當事人家人保持聯絡及提供支援，謝謝大家。//

原po

612原來出左手了！
希望唔好再有人話612幫唔到手啦
身邊好多人都有受到612幫忙

好野嚟架
只係礙於條款限制，只幫到被捕人士
非被捕人士有需要可能最安全都係搵議員睇可以點幫手

推推推

你個仔會以你為榮